有無人訂左租鋪口罩？

有無人收到貨😂

有。上星期收到。
二月訂。

你單號幾多？有無圖片證明😂

二月訂 六月收到貨

＃420xx
冇圖片證名，你想問咩？

呢間之前被人踢爆扮黃食人血饅頭，都仲咁多人訂

我45000後仲未收到貨

最近個status 有冇update ？ 多左個track no 係運輸公司既。如果有，應該三星期內就有架啦。

無

我覺得係苦主，二月訂最近先收貨
收錢時顯示免運費，最後順豐到付
問佢話

SHOPIFY系統寫免費

佢係指自己個系統個運費係免費

但佢冇做運送服務 所以寫免費

而順豐/ZEEK先係做運送

個系統話免費原來係假

佢都唔覺得有欺騙成份仲已讀不回我

你訂左幾盒？

問題係仲未出貨😂

訂咗一盒，個時比你隨便訂落單都覺奇怪，原來因為隔幾個月先比貨你

我都係一盒，因為見伏伏地

我都2月訂，又係自己俾運費
班友不停cap水

傻閪先買租鋪

承認做左傻西，

唔屌唔得

非鬥黃

聽講間野偽黃黎

真黃都屌啦，咁做生意

等五個月都未有貨，係人都屌

原來到宜家都未有貨

點攪退錢？

我2月訂，佢話3月到貨，我3月問，佢話4月尾到貨，一個月拖一個月，最後到7月我再問，佢話8月到貨。前後兩次要求退款，都唔肯退，最後話肯退，但要3星期。3星期後都係冇退比我，再問，又叫我等多3星期。到今時今日，仍然冇退錢，冇收到貨，我可以點做

認真好撚嬲，可以點搞大佢？

出左出貨編號未？仲有訂左幾多盒？我就有shipment code

出貨編號唔係訂完果一刻就有㗎啦咩？我訂咗兩盒

依組數字

我收到貨了

有，收到，單號46xxx，2月訂
8月收到。

2月訂，要求退款但仲唔退，可以點做？

3月訂 等左六個月 終於話9月3號會送到黎 頂你依加都未有
由年宵開始支持佢地 今次真係唔止失望咁簡單 六個月

等左六個月

仔都生到半個出黎

訂左幾多盒？

佢唔撚退嫁大把人退唔到貨。我見訂一盒咪得運到等到2046羅

4月頭訂咗2盒，等到今個月頭send email問情況先覆我話齊貨，之後先安排順豐送出耐到爭啲都唔得自己有訂

報消委會有無用？

你訂左幾多先？如果兩盒以下就等等佢算啦

等左成五個幾月，叫佢退款佢就淨係話出左貨無得退，話到明唔再等只要退款，依家貨到左，但我都想入稟法庭唔要貨要佢回水!

一盒係咪訂得少會慢啲

唔關事羅你幾多號單號同佢有無覆你email?

你幾多月訂同幾時到貨？我怕佢鄧走數多啲

我都係等，等左半年
出過2次email話退錢，都話就快寄出去
前果排仲出email搵人訂中童size
dklm 2月訂到8月都無貨，9月先有貨，仲好意思叫人再買

佢上兩星期寄個email 黎話出貨我先記得半年前買左 #58xxx

我46916 2月13日訂都要8月31先收到貨
你小12月先有貨啦！依間黑店黎，無下次

收到貨？

上星期收到

三月訂，八月到，豈有此理嬲到淨係想退款寄返貨比佢!